［r哂頭］送咩禮物比男朋友？

黎緊係週年紀念同情人節
咁就要預備兩份
因為佢預備左兩份

之前好中意整手工野
整左啲3D card 同 explosion box比佢
本身佢都幾冧既
但係咁就出事啦 由於我本身都中意DIY
次次都送依啲佢就厭左 想要啲物質野
咁我就頭痕唔知送咩比佢

咁我都會照買啲朱古力番黎整溶加啲忌廉 倒落個模

銀包 皮帶 綠帽

整溶不如唔好整

本身諗到送咩點知佢竟然轉個頭買撚左！
有無咁橋呀 又要再諗過

扮下野叫自己整等佢開心下

皮帶ok wo!!!! 男仔有無話中意咩brand

錶
不過唔好送g叔啦

錶無能為力
佢載緊個隻係我收入兩個月

我都正想講 送錶? 唔通送千幾二千蚊既錶？搞笑咩

我好少帶 答你唔到你咩價位先

搭單

皮帶 銀包 鞋 diy 乜乜77 諗到既都送過
近排連kindle都送埋 我已經技窮

筆直2000樓下啦
新年洗左好多錢呀

嫌咗樓主

自膠sorry

Porter 啦 男朋友都好鍾意porter

睇下佢最近有咩需要
有咩係成日做 然後就住黎揀樣配件
要代替舊物 就搵新/靚d既

out啦porter 揀另一個牌子啦

互射

香水